幾時TBB先會同曹總外購套曹總傳黎播?

好葡萄Jacky仔有得睇
好似好好睇咁

威龍網一早有bt

Ching有冇Link?